7.27 入元朗義士裝備要再升級！

（非白色恐佈，無fact checked)
轉自朋友，話元朗如果7.27個日有人係非指定區域遊行或者衝擊，一律照劈

我唔知真定假，但升級左防具先一定無壞，今次防既係刀具唔係棍同椒，所以做足番護手之類

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

要拎埋防身武器
唔洗主動打人 俾人打要還手

係！但係驚被狗𢭃

自推

再推

遮

棒球棍啦仲遮

咁要著哂成套棒球裝

唔好咁早去到
搭巴士落車後用最短時間混入人群

但防身個part 預到，如果防具係攝紙皮會唔會太熱